新加坡目前有72宗確診個案，最大的感染群是神召會恩典堂，有16宗個案

「新加坡目前有72宗確診個案，主要來自五個感染群，最大的感染群是神召會恩典堂，有16宗個案。教會周六宣佈暫停聚會活動兩星期。」

神的考驗

上帝為你關了一扇門 必為你開另一扇窗

新加坡新增3宗確診，共75宗

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蒙主寵召
下世小心啲

呢個考驗堅 有得上天堂

神欲使之滅亡,必先使之瘋狂

神的考驗

神既考驗

又話有隻支那雞

神召 = 蒙主寵召

可以快D去天堂, 唔好咩?

成日擦中國鞋踩香港
抵撚死呀

神召會

習福音第三章第十六節:
神愛世人，甚至將武漢肺炎賜給他們，叫一切信習的，不至滅亡，反得永生。

兩個星期前個新加坡親戚仲叫我唔好信大紀元啲野
意思大約係話大紀元誇大

唔知佢而家使唔使搶廁紙同米呢

雜福音第十章第十節:
祂來了，是要叫人得肺炎，並且得的更豐盛